昨晚 我吃了西冷扒

Video啊查b

翼翼返工點呀？

點解冇汁乾淨淨

汁另上
最憎jar jar聲
jar到我成件恤衫報廢

抄人標題

查咩B

其實我冇乜野做 好多時都齋坐係房

屌認錯😂

咁正 邊一間？

唔識檔住

你傻架 鞋底咁都正

個舊柴皮黎？

11成熟

😂😂😂

咁你做呀頭
除左開會 就係開會
批野多

狗食黎 唔開名

無m巾 無得格檔
叫潘森黎幫我檔

8成only

鬆肉粉好唔好食

好食